[viu tv]詭探 繼續捉邪捉鬼！(3)

放重溫嘅員工11點準時放得唔得呀

上個post

成日喺度揼波中啊屌你老母

又有返詭吹

開波同結尾都有

開頭地產鋪果兩個演員
我去做都分分鐘好過佢地

一個部門四個人，有方怡同神婆兩個靚女真係人生幾何

應該揾唔返丁利華個錄音？
淨係揾到文字版

我覺得做化驗條女都幾正

神婆真係正
至全好型

神婆係咪矛盾一生個mv 女角?

係

好多人d演技好流

屌原來有人開咗

支燈想點

尋晚全哥唔係破咗佢法咩

御前龍井

全哥唔理其他人

烏蛟騰黎既

淨係破左自己

我岩岩都想問係咪九擔租村

無啦啦又雙線發展

多啲鬥法算啦

其實有時會諗 套嘢係唔係有部份對白自由發揮 點會會成日搶住講 又或者窒窒吓咁 拍劇好少咁 正常都NG到順為止

希望呢個單元唔好爛

12年

其實應該搵八爺同忠sir出隊

仲未死得

做乜9 風火輪

咁快一節

可能破左法

Dr Strange

今集會唔會解到487021點解

Doctor Strange

本身都諗住忠sir會親自出馬

係咪入左結界

如果同師姐被困12年，每日生活會點過?

野外露出

咩料

madam FF嫁比全哥

欣欣

發生咩事呀

上撚埋太空

屌話說師姐會同邊個一齊

太空人

嘩...D CG

入左自己好好j既夢

毒撚幻想都係毒撚

好毒

我睇緊咩

隻UFO好撚假兒童節目咁

陳子豐把聲

做乜鳩

啲橋段好似晌邊度睇過

響朵

武俠片咩 打之前自我介紹

想點

李耳好似係歷史人物

太上老君

我都覺得個名好似聽過咁
利申:中學讀中史

荒村d屋入面咁新淨既

共產呢？

江叔成個道德撚咁

候X強正仆街

仆街689

無限月讀？

D對白卡住卡住 好唔流暢

地產霸權正仆街

Marvel

潛行空間

屌又Dr strange

好慢

真係Dr strange

夢到個仔同老婆

李耳=老子

咪老子囉

仲好意思話自己讀中史

頂，又做完

又呃左我一集

咪係

茅屮左膠

張X薰係神棍嚟,唔好信

桃花陣傷佢地精,氣,神
係夢入面瘋狂扑野,所以現實個瘋狂夢遺
所以傷佢地精,氣,神

慣撚左 純粹睇笑位

打J啫,邊有得扑呀

點樣神棍

三國演義啊？
陸遜入石陣

條友學咗一年奇門遁甲就做師父,你話呢

以前係紀律部隊

個毒撚就夢入面打J,另外兩個擺明有人同佢地一齊

走出結界

聽日八爺出現了全哥都要佢救

「斬柒結界！」

聽晚 玩咁大

真正本土派
唔想俾人入就真唔係比人入

個黑警晌結界入面幻想同佢老婆J足十二年
出返黎咪成條咸魚咁

到底佢係有冇老婆 miss左琴晚個集

嘩咩料 同tbb啲垃圾cg有咩分別

如果做得太真點分到自己係幻覺

頭先果啲特技心諗同十年前既無線特技幾一樣
呀joe果幕我笑左下

有，不過小產左兩定三次

唯一嘅賣點係套婚紗

仆街 內有劇透

敕！

人哋老子傳人咁勁 全哥夠唔夠做啊

幾有創意

講個故仔你聽

開波

點解消失既
熱得制？

個差佬咁就番左去

劇情需要

瞬間移動

津津

三仔乸啲戲都

Cg重假啦
成套野鬥假

我覺得應該係仲有野留響結界入面
離開太耐會扯左番去

TRPG級演技

結膠

屌你咁樣破解

主角威能

同jump差唔多

咁撚兒戲

Madam 好理智喎

又出真煙喎

點會冇啦啦知係假

八爺咁勁 ㄧ早搵佢咪得

Madam dry 左咁耐
梗係知啦

你可以去到第幾層，
第7層

明明係危急 點解重咁得閒係到吹水

咁就一節

時間流動到底差幾遠?
好似界外界內一樣

差人做野，_ _ _ _ ！

入左av 結界

界內時間無陏過

madam唔搵我梗係dry啦

直頭乾爭爭收晒水果隻啦

D bgm 咁high既

八爺好似take左野咁

神婆好撚正

咁瀟灑ww

做乜9 好似一早知自己係結界
希望出翻去都係咁

毒撚既我走咗入去真係唔捨得出嚟

拍呢段戲應該好辛苦 睇都覺得on9

走啦啊叔

全哥應該執返Q先肯走

咪係⋯⋯入到去又有米又有女
打死我都唔出黎

打冰

跟邊個學左一年

又死左 咩都屈佢死左就算

屌 入去3p咩 爭住入

Mam

上個故個南叔已經係咁

神婆做乜護住梳打

懷念爺爺

至全同方怡一齊算啦

唔想比佢入去ff自己

唔好好柒

正常黎講兩邊借一樣既法（太上老君）咁就要睇邊個修為高

冇啦啦拎開人地個氧氣罩……

佢地兩情雙悅

燈有咩撚嘢用?

應該想呃阿全佢個仔情況好轉咗

三個麻甩佬睇戲咁款

完 屌你老母

你個二奶 再大婆拆數

照明

照嚟加命中?

隻牛喺後面食花生

又完

其實可能viutv諗過唔播得太耐
講真睇得耐我都驚我個智商會降低唔少

方怡應該中意左佢

個呀頭點解唔自己去，集集都無野做

你幾時有見過老板落手落腳做

做阿頭緊係搵d靚做自己坐架啦

其實都幾
係睇開想繼續睇咁解

哩句真

三師兄弟應該佢最廢 第一part已經叫荃哥幫手

好似仲話出二季

有冇啲識茅山既巴弟講下呢套劇

我都有啲想棄 但見半個鐘睇埋佢算

播到7月7

成套野最交戲係隻牛

呢個就係全哥個劫
咁隻船有咩用呢

每況越下

第一個故同第二個都算ok

呢個真係好膠

唔好問啦 個編劇可能都唔知

搭船出返去掛

覺得班staff有諗過
如果講蕩失路行唔返出黎果種結界
係恐怖好多又好似冇戲做
不如將佢ON9化整一個比班主角FF既結界好過

唔係話要記起細個學過既野？

會唔會on9得滯

如果再開第二季，應該拍下嘉利大廈、德福五屍案、hello kitty人頭案

紅字諗起以前高登有個關於恐怖熱線既post
其中一個故仔係咁:
有個地產經紀打去講，帶人去睇樓，個間屋好平。
上到去，拎鎖匙開門，開極開唔到，試左幾次先得，咁一開門，竟然見到一家大細係個廳到食緊西瓜。仲要成屋有哂家私電器。
咁佢同個客就打左個突，個經紀就同個家人講：唔好意思，我唔知你地未搬，帶左個客上黎睇樓。
咁根住個家人似老豆個位，話呢到唔賣。你地走啦。
個經紀就好唔好意思就走左 。打發個客走左之後，佢就好奇怪，點解有人，業主又唔講低。
之後打比業主問，業主話痴線，點會仲有人住呀，吉哂架喇喎。仲話左個經紀幾句。
咁個經紀唔順氣，即日去返個單位睇下，用匙一開門，成間屋空空如也。見到咁佢都呆左。
之後間屋有把聲好大聲叫：都話唔賣咯！！！！
個經紀嚇到即閂門走人，返去搵資料先知，個一家人（唔記得4個家5個），係意外定唔知自殺死係個到。

應該遲d會有伏線

大boss

madam 獻身俾 全哥 等佢返返現實

我想知邊個係「太上老君」

我覺得似joe

老子

尋日嗰集真係有少少弱智

改得咁既名應該同劇情一樣有翻咁上下弱智

777

政府內幕

吹咁大

原來忠sir先係大boss

明明拎走左氧氣罩先影相

以司馬志全個格
點會咁易真係信個結界

Bugs

有Bug喎，影果陣除左個罩架

係囉穿晒崩

頭先就係結界 ?

莊周夢蝶

我仲未屌我老婆架

點解咁易勸倒佢番黎

一開始 全哥就根本唔會沉迷
佢自己都係玩茅山 又係理性撚

個故事係咪完喇?

joman 先係佢心儀女神

揼波鐘

針唔拮到肉唔知痛

我諗係啦今集都係鳩up

下一段睇怕都係拍拖

啲劇情

對付地產霸權最有效嘅方法

唔想再追之前幾集
咁結界關外星人咩事

會遇到快樂既事

又見到你啦巴打

困玄牛班撚樣入去啦屌

點解要用Dr strange 個effect

紙船呢？

仆街咁就完睇完好似冇睇過咁，既然係咁簡單嘅事，一開波就同姓李嘅講數咪搞掂曬囉，仆你個街咁又呃左幾集

係wo 唔講唔覺

又唔覺得忠sir 會變奸

可能下個單元先收返個伏線呢

結恭就有

又吹水半集

今次根本唔夠大劫

點解梳打可以自由出入警署

有無人好鍾意蔣祖曼

點解成日收尾收得咁hea上個故阿全殺左南叔就完，今個故就咁話放番d人出黎就完

之前係問答比賽見到 ？

食白飯 ?

呢個故冇咩野係合理架啦

Madam 點解突然開朗咗咁撚多 ?

卲仲衡啲戲好流於表面怪怪地

走哂下坡大佬

本身有 比條底能仔加左舊電池 廢撚左

楊思琪仲好戲過佢

又要聽思琦妹解話

糯米飯

傾完計又夠鐘完

紙船出現了

梗係有啲怪怪地

梗係覺得個醫生可能係奸

套野怪怪地,已經唔想睇

大半集都係鳩up

今集係咁傾計，變左晚吹

食齋飲酒

又好似係

覺得冇左初頭睇果種新奇刺激既感覺特別係佢d故完得太hea

仲有10集
淨番一個故

係呀
一陣轉po再見

大Boss出現了

點解覺得忠sir好似試探緊d野咁

忠sir 黎料

忠sir想做處長

忠Sir唔係忠架奸架

黑化啦

最後應該係兩師兄弟鬥法

屌你老味
咁又一集

嗰個女人個演員名叫Big Boss

忠sir個奸樣

為左權力而內鬥

一秒黑化

畫公仔畫到出晒腸忠sir黎料啦

係lor黎料黎得太突然啦

阿華醒返 原來係隻牛

其實入咗結界既話點解要出嚟 ?

屌
我寧願詭吹講邊度有結界好過
又鳩up
但短咗係好事

邪教
唔通係CK?

帶面具果個好似一開始條女

邪教

熱

恐襲都講埋

下禮拜變 outlast

麥包做仲好

八爺大獲啦

詭吹個女人都好想入結界, 結界咁正,

又唔口渴, 又唔肚餓

我都想入

入條女

唔入自己都唔知
俾個結界開發咗

Big Boss
寫條友又係打開機
最後原來佢係另一派系的大佬

我都成入

神婆

楊ck=雞=公廁=肉便器

之前冇睇，有冇講殭屍or 喪屍？

係咪我expect錯哂
我覺得結界冇乜野睇

本身好高期望

咁即係條友點樣十二年後自己走番出黎
冇講定我miss左

下個故仔我最期待
佢仲有10集到希望好尾左佢

好似冇講實際原因
應該係佢發現自己係結果入面?

有隻牛推林左嗰條村嘅牌
嗰個牌好多嗰啲咩黃符
咁就破壞左

係度亂嗡廿四, 你有冇睇㗎?
個結界破咗係因為隻牛食食吓草食破咗條結界線 . 鏡頭都交代哂啦, 唔洗畫埋條腸出嚟呀麻? 香港觀眾真低質.

係隻牛推林左條村個牌囉
可能講得唔清唔楚

wa...剛追返最近幾集 原來大sir先係final boss😨😨

開頭仲講到好似幾正氣

所有男人的細佬都有個結界 入左去會好開心

愈後愈膠

做乜鳩又講膠故

改編自東華義莊?

邊齣漫畫 ?

300歲

好撚膠

港漫

啲漫畫好正

D畫幾靚

殺殭屍用槍

on9

cso

個漫畫好似幾好睇

好鍾意港漫啲畫風

sector7

個漫畫畫得幾正

有無睇幽靈刺客架

幾型

又吹左五分鐘水

港漫畫風 成件膠事救返哂 正

漫畫

梳打表白

得米

我認我低質
Btw 高質觀眾

今集可飛

漫畫畫得幾令

奶咩污糟嘢呀?

JJ

痴線,破地獄公會

今集又80%感情線 20%劇情

咁又一幕

神婆傻下傻下好正

電視劇係咁架啦

行下街咁就一節

溝阿神婆我又無所謂呀,唔好係D妹下妹下全哥個D就得

係個差婆面前係咁講古惑仔啲野

喂，五分鐘就約完
攝時間咩

咁又半集

幾正呀 有香港味就算膠得黎

故同故中間有個過度都正常啦

零劇情推進

個feel好正

邪教定番

我估巫術今次

黑暗聖經

嗰個女人係咪以前係tvb做兒童節目？

似乎係撒旦教咁喎

趙碩芝都係到

樣衰左

個樣唔同咗嘅

齊陰

邪教後面啲標誌 十二星座黎既喂

新聞女女叫咩名

唔係六角星嚟咩

黃道十二宮，教主係咪叫雅典娜??

香港渡輪放汽體

lm

冥王十二宮下話

同祖曼操拳條女係趙碩芝？

姑嚕姑嚕魔法陣黎架

六角星,山羊頭,撒旦教

FF:會唔會忠sir係幕後黑手
點解咁快又完

施淑婷

每集得二十幾分鐘

又妖魔化撒旦教⋯⋯
撒旦教係講自私同獨立思圍
唔係殺人放火

好想撥佢條頭髮

青龍教

應該用佢

撒旦教又分廣義同狹義

係俄羅斯嘅撒旦教係真係會殺人供神

其實好耐，講緊最少十年前已經有雜誌報過

madam 又中招

撒旦教有好q多分支

把刀係普巴刀黎既

Why not both

原來教主係陳佩思

成兩日連煲廿集
楊偲泳好正呀

神婆好似立立地flag

套野痴線架 果支普巴杆黎喎 咁樣玩

有冇人知呢個位係邊到?

拔萃小學對出

屌9up左成集

鳩點半又要j神婆

又神婆

又Hailey

閪ly 陳

有料到?

水晶球

高潮眼

Miss左幾集無睇

幻像 似的愛..情..

記得唔知咩訪問神婆好似真係會死

你有一個死劫，你過唔到，你就會死。

神婆唔好死呀

咁過到咪唔會死囉
有咩問題

好大波

玩龜甲?

好淫

把聲講英文好好j

始終 會消失去

今次係咩主題 miss左兩三集

阿拉巴瓜

死撚埋

加繩

超大

綑綁

次次都係屈人死左架啦

嘩屌反哂白眼

瘋狂做愛

班信徒d 戲

返天國

瘋狂死犯 寸猶差?

捆綁

唔信主落地獄

啦啦啦～啦啦啦～啦啦啦～
南無超

做乜勁買廣告個寸 膠到

同耶撚嗡D野一尻樣

好似唔差條女

今次呢個題目麻麻地。

條我叫咩名

成功上位

正

女

淫賤熱褲大波妹

加埋捆綁做av封面都得

對腳

利申:屌過

一條女推咗兩頁

點睇依家走獸娜好7?

好飢餓

追撚含

含撚is ok

又開始9up

＿登仔日常啦

wfc

一次悶過一次

做乜勁

電話到底講左啲咩

好似會講好多神婆既野佢做乜喊

神婆內心戲

梳打死左

浪費左成分鐘

既然講巫術魔法,咁點解個教主唔揾哈你呀俊做呀

有無巴打屌過淫kay?

套嘢嚴格嚟講得20-25mins
但啲拍攝手法仲要係超慢
一個鏡頭一堆對白都可以拖勁耐

D線人上網查下就乜都知

唔似喎

又出囡

條女好似幾正咁

又有大波妹

今集根本就係睇女

好緊 件背心

想影射何家千金定齊陰

儍人發現案

黑警

暗角七警

嘩

咩都乾

波罅有六角星

東方閃電

3K 黨咩而家

週街企真係會無人睇到 ？

我想做制服佢果個差佬

遙距催眠？

RA2都係咁啦

似三K黨喎套衫

又睇完....
好似無睇過野咁

揸佢對波

好明顯係3K黨啦

啱，都唔知睇過乜。

係採取必要武力

我都覺得似

明抄3K啦

又吹

點解佢唔用對波襲警

反正佢傻傻地靜雞雞插入

照舊個頭我覺得幾好
我以為師姐比佢咬

其實不如揾人down晒佢剪個劇場版啦
tv size睇好悶

一定夾得好實

我而為講吸血鬼

我屌，趕唔切返屋企睇丫

今集得咁少 睇完都好似無睇過咁

集集都咁上下架啦

綠帽症

今集都幾多野睇到

神父

有河國榮

有國榮神父丫

輪姦

神婆比人強姦?
定係問米上身

麻煩合作除一除衫

似問米

問米mode la

有無正面丫

神父係忠定奸

估唔到神婆上身

麻煩合作搓一搓對波

唔知神婆聽到咩
喊哂口咁？ 聽到屋企人死訊？
定係比人落左咒

似上身喎

奸奸地但係忠
老撚土

神婆喊

一定忠

神父一開始又話可以抂0幫你儲滿個功德，之後又話你地全部都會死

呢一幕唔錯

諗緊點解西方邪教冇鬼佬
轉過頭河國榮就出嚟

無

性交驅鬼
之前有D靚妹信

再生人

好心寒

唔知點解覺得佢有D似LEFTOVER果班白衫人

神婆真係畀人輪姦

條女大波又好肉地

咁要好好CAP圖喇

頭先至睇尋日嗰集
個新聞條片流到呢
一睇就知唔係香港

係咪有人上左佢身咋

今次係咪有得睇西方巫術vs中國道術

有你都唔好咁大期待

降頭d fd

結界個時都以為有，結果

一個月2 3次 密過m到

增加體內既陽氣

我可以比D陽氣神婆

屌 成個神棍咁都信

講神婆來源?

又大頭

正呀

我大把陽氣喎

神婆條眉無左一忽 係咪伏筆黎

條眉做乜？

越黎越悶

我都想問做乜無啦啦斷眉

睇睇吓神婆D演技又唔差喎

Renci 做戲有小小潛質

係咩 麻麻地乍喎

屌你，今次係通靈之術
通靈王

係警署浸死
好過LAN線

打喪屍

喊果個阿嬸喊得好撚假

無解釋點解反白眼？

神父介紹人問米

做乜勁 個動作

河國榮好正

把聲好正

神父好撚型

國榮神父
越睇越似魔間行者嘅奇諾李維

師弟

鬼佬師弟
愈吹愈大個故仔

做神父前學過茅山ww救命wwww

咩人都識

任佢吹

...巫毒娃娃

Joman個身形好靚

巫毒娃娃，笑左

唔比人轉信天主架咩
掉番轉都有啦

viu開始痴線

又抽黑警 集集都有

joman好正

屌你老母鋼鍊

咕嚕咕嚕魔法彈

佢祖師爺會肯過佢咩 信耶穌

國土鍊成陣

其實係想做人體煉成

港土練成陣？？？

佢無諗野

死flag

當年亞視殭屍都有啦

唔知最尾志全個仔會唔會醒番呢

係咪最後一單案

唔知點解我覺得唔會

會唔會快咗啲

Suck爆你個渣

關我鬼事咩

我都覺
全哥應該最後會死

醒左仲邊有得做

全哥d 衫好靚

想知神婆會唔會死多啲

用條命阻止鍊成陣

最尾結局係原來司馬志全真係思覺失調
憶子成狂 所有嘢都係佢ff出嚟

利申 9up

又無頭無尾咁完左一集

第二輯

咁就完

國土鍊成鎮依家野當年睇拉打wizard都有

唔係講笑
咁樣收尾好符合呢套既思路
一樣咁on9

屌...好撚正
大戰

地球聯邦

tvb之前好似有套野個結局都係講有條友ff
唔記得邊套

到時地球會得番5億人

有無人覺得呢個4眼好唔pro
拉低曬d質素

無啦啦變左四師兄弟

當你儲滿左功德 你就明白其實係業力

WWWW乜撚野

原來神婆好大波

Ronnie都食得過

國家練成陣

2000年真係有個未來人？

先生貴性

唔係仲有高街鬼屋咩

Hug for love果度唔係高街黎咩

震,離,兌,離

講到一個玉璽可以統治天下咁

咁靜

諗起李+x

鄭松泰

newage野

佢額頭D皺紋好令人分心

Joman越睇越正

中左伏啦阿Joe

阿Joe休息左

點解讀成日咁快表明身份

打草驚蛇

因為佢弱智

如果joman都俾人催眠埋佢兩個肯定俾人夾咗返去

Joman好令

開始好睇

點解唔信阿 joe講嘅野

madam又準備破防

好靜個個棄故唔睇？

高街

仲追得好貼

就係佢哋七個？

應該係

joman 身形好 fit

頭先唔係比左段片佢睇？

最後點解咁驚訝
好出奇咩 佢地一早都知係果條友

阿Joe

無了無了

神婆 死亡flag

根本就影射緊newage係邪教

Joman生過仔個身材仲咁好

詭探明明好垃圾
集集都冇頭冇尾，唔知講緊乜
但我又日日追

八爺

因為題材吸引
我都係依個原因 日日追

我都唔明自己為咩追

我覺得神父好型 背景又特別 完全可以獨立自己出一個系列
佢過場果下 兩次都型棍

仲有 夠竟係三師兄弟定四師兄弟？
係咪可以係依方面做下文章 補完一下

睇雲海facebook話tvb想拍套用香港城市傳聞既電視劇
tvb係咪又想抄鳩人?

哇屌

見viutv反應好又跟住拍

麥包做全哥

嗰啲感情線實多到你估唔到

八爺交帶後事

碎屍雙手

大家認為有無巫術 ?

成套詭探 JOMAN 到底一共講咗幾多句 OKAY ？

八爺啊

Joman好突

又一節

條腰收得好好

要做痴線佬
我覺得佢做唔到

+1

陸永做眼鏡仔

最後BBQ大結局

等睇問答比賽

立flag ?

Renci 預咗自己會死 ?

淨間見

renci

神婆阿媽死左?

其實神婆咩事 ?

痴線佬都係留番俾王偉樑做

YES

老母恐襲死左

渡輪上 懷念你說身如戰士

好老土

神婆個角色做到幾入肉

神婆d戲 唔算好勁 不過依段 感動到我

神婆扮喊：「呀⋯⋯⋯⋯呀⋯⋯⋯⋯」

玩完了...

香港人好難做

哈哈哈哈
政府腐敗

對白: 無私偉大既愛
字幕: 巫師偉大既愛

神婆呢段自白真係

反了反了

咁白痴

神婆其實幾靚下

啱先死老母先好傷心
轉頭又冇野

好攰好攰

捉番去女女女

神婆咁都以為昆到佢 唔做好啲準備點答

咁就催眠左
咁撚勁點解要做D咁既野

心理醫生都靚

催眠勁過石修

一睇就知扮緊野

又一集

法醫都幾靚

咁就完……

我屌咁就完撚左一集

講高街鬼屋

又完左一集

介唔介意行去搵編劇「我地未夠 未夠」

下個星期就完啦
會唔會講完呢個邪教之後就係茅山門派鬥法？

地獄之門----->真理之門

似啦，都set左個場響度

播乾晒

我屌 越黎越短咁
今集仲短過平時 十幾分鐘就完左

神婆段自白認真唔差 好耐未試過睇港劇起雞皮
利申:神婆fans

其實係可以 不過要突襲性接觸 你打個突果下進入左高度暗示 佢再用一定規律既音階同你講野（好似係）但叫人握手果下已經fail

big ball is heavy point ar

LM

全哥訪問講解咗點睇得半個鐘,拍攝其間有怪事等等詳細訪問

Agger !!

楊思淇

好好j呢條女

姦

好好肉地

陳太好冇中氣

係咪扮五姑娘

條女都唔好靚乍喎

嫩草就得架啦

咁樣衰 我扮女人食過男人軟飯都正過佢

但問題係你揚左出街呀！

條仔係女都屌

呢個陳生幾好戲 做賤男

咩樹

獅吼功

入魔

今集又好睇返

係幾好戲

同泉叔個集一樣講翻背景，係好睇d

big boss

其實係講緊香港邊個教

我都想知佢點做到

超能力者

聖經

條女識用念

係lor我仲驚自己miss左d野，原來係佢乜都冇講

好明顯係超能力

其實佢係咪人格分裂緊？

big boss wo

好明顯係hunter X hunter識用念啦

佢既大狀係定佢係？

黑衫黑褲嗰個先係 big boss

個大boss係操作系,而條女係實現系

咁快咁多信徒

點解呢個big boss可以令個small boss冇罪

完！

咁又完左...

咁多信徒嘅...

唔講當無件事

如果兇器上無條女指紋的話就證明唔到係佢做，好似係

個big boss可以令忠sir做到副署長，令佢無罪當然無問題啦

咁兒戲架咩咁戴手套抹番d指紋就脫罪

Big boss

法庭本來就係打證據，唔夠入就係唔夠入架啦

詭吹係咪播得長左

但係都係事後個big boss先幫佢，冇理由隔左咁耐先抹走d指紋成件事好bug無端端話入唔倒罪，我仲以為佢只係保釋，仲諗點解殺人犯有得保釋

今集吹咁耐嘅...我睇完預告熄機喇...

聽晚神婆被姦

記憶力好好 我岩岩睇番果集 同一條友

下個禮拜呢個時段做咩

吹耐d 套野本身又可以短d

其實我都唔記得係同一個人

攝 太帥

佢無交代當然都係問題，但實際上又未必需要全部寫哂出黎你睇

唔係認得個樣 認得把聲咋嘛

前度

有杜小喬

Angela

間房除左死者同small boss之外,之前仲有死者婚外情條女
應該都係整啲證據屈尻條女/叫條女認罪,咁small boss咪冇事

高小姐

鬼雞議員

全哥

濟公

個大劫明明就係97

今晚神婆被姦

約定之日

降龍羅漢唔係升咗職咩？

神婆rip

個頭套錯哂位

好似第一個故之後冇再出過d 濕鳩法寶

好多

係邊集 冇印象既

sha la la la la

水.奶.紙船 仲有咩

個四眼仔真係

慳d啦honey間屋

忠Sir 黑化 神婆又要死

唔記得，係播音樂前d開場白黎

趙石g

電腦睇慢你地半分鐘

咁都記得

Suzuki條矮撚

忠sir去到邊集先搶玉璽呢結局篇啦喎

我講d濕鳩法寶係指第一個故o個d乜春搜魂器啊

big boss都未浦頭

邊撚個嚟

阿joe帶果舊有道符既VR

啱啱個廣告咩咩咩旅行

對波fing下fing下

點解重可以係到吹閒水

雜交

點解可以周圍走

嘩！仆街啦

咪係lor好似宿舍咁

趙碩之一路講一路笑

收聲啦

河國榮下一秒即刻串鳩梳打

河生

一定係咕嚕咕嚕魔法陣

完

x2

咁又一集

頂 又完喇😞

有定心理準備打到手軟
應該就黎有好戲睇

屌你老味 又完
一集比一集短係想點

又詭吹拉布大法

未必 可能一開始斬 然後眼前一黑 跟住完左

下次可能吹半集

屌 今日成條吹水居多
仲要播咁長詭吹

會唔會暗示緊會有僵屍

生化危機

L4D

walking dead

東華義莊

真係有

打屍

doctor stranger啊屌

係咪對應返初代柒子打殭屍

前幾集無追
發生左咩嘢恐怖襲擊

最正都係恐襲果條肉地妹

套野有少少暴走

成套野九唔搭八

自己上網追番啦

魔法陣

由講d鬼怪野變到魔法陣

成套嘢好高水準
啲casting一絕
特別係神婆，覺唔覺每個office都有個咁上下嘅傻更更女仔？ 真實感好強

究竟神婆定趙碩之大波d？

睇咗十幾集後頂唔順冇追

題材好，但拍得太差

想問最近套劇有冇好咗？

自己睇留言咪知囉，仲要人教

南華老祖

屌！傳送門

碩G

夠鐘啦,睇電視,睇吓今集講乜先,講乜先

點解唔搵西貢結界佬幫手

因為佢淨係識整結界

斬柒結界

成日覺得趙碩之有機係Boss😬

我講緊白彪

屎忽撞棍

唔會啦 以咁嘅篇幅冇咁多反轉
boss都係上次入架車聊老差骨傾嗰個女人啦掛

佢冇講野呀！

女女女未

jm9

水槍膠到仆街

好拖 ...

了幾下就打到不死人

祝福啲子彈

仆街

頂成班係度9up呀

神父講仆街

屌作戰會議都拉布

再加片尾詭吹

抵屌 呢條4眼仔

神既兒女都係肉身黎嫁仆街

又拖半集

拖到仆街

仲耐過立法會拉布

又9up左半集

thor 都屌喇

屌 好悶

記得iclond同步up上去

咁就半集

0推進

鳩up左一節

今晚唔係打喪屍咩

你用你啲聖水注入我支水槍到

又廣告喇Diu

性水

尋回她的方向。。。

哈

神婆玩完？

鳩up得黎都未開過槍又到詭吹啦

好撚煩 又係到拖戲 咁樣吹下水又半集
仲要呢排唔個jm9 詭吹越黎越長 搞到內容一集比一集短

詭吹越來越長真係好燥

不如改名鳩探同鳩吹啦

今個星期大結局啦喎，仲9up拉布既話唔通出續集

又key個背景落去

魔神英雄傳

全哥啲戲份呢

on9
差撚過tvb

殊樂必必

隻音樂係幾有feel

達朝話

好老尷念咒

屌 呢幾集真係睇到燥底 前幾輯都仲忍到 屌 呢輯係集集鳩吹都仲未到戲肉 d無聊吹水戲份仲多過個故事

chok到成個瓜皮咁

Zombie

屌你老味 玩埋喪屍呀？仲乜鳩呀

個到有個人 你之前睇唔到架咩

烏巴巴 烏巴啦烏巴巴
烏巴 烏巴烏巴
烏巴巴 烏巴啦烏巴巴

屌

不死人都出埋
dark souls咩

柒過tvb

成件事好膠

賣隊友

屍殺列車搞笑版

變撚咗喪屍片

好有義氣呀你

變左屍殺列車

好撚搞笑

D喪屍好hea
神父真係慘

請你食閉門羮

我阿媽當笑片睇

l4d?

笑到我仆街

主禱文可以驅魔

海洋公園玩哈佬喂咩

柒到唔敢睇系列？

你攞東方既桃木劍 斬西方既不死人

膠化